【維園燭光●內地人】北京女讚港人堅持30年：讓我覺得這地方特別棒

條女上哂鏡頭真係唔驚？

在北京土生土長的Steffi，特意來港出席燭光集會，對香港人的良善表示感激，更向屠夫政權表示「來比比誰活得比較長，我們肯定活得比他久」。朱家駿攝

從廣東來港的桂先生，第二次參加維園六四燭光集會，雖然他曾因與內地民運人士見面，以及參加六四集會，而被內地政府拘留，但仍無礙他再次參加的熱誠。朱永倫攝

六四屠城慘劇至今已30年，中共政權埋沒真相，扭曲歷史，更企圖以「褪色的歷史事件」，淡化血色過去。在北京土生土長的Steffi，特意來港出席燭光集會，對香港人的良善表示感激，更向屠夫政權表示「來比比誰活得比較長，我們肯定活得比他久」，笑言自己「活得不耐煩了」才來港。Steffi坦言，雖然悼念未必有用，但「記住是每個人的權利，對的事情不能說成錯的，如果有一天，他們不讓我們記住，就只能肉體消滅我們。」她感謝香港人的良善，堅持悼念六四30年，「讓我覺得這個地方特別棒。」

過關果時就比關員中出十八發

要參觀改造營了

慘

條女幾靚

北京民主女神

好心打個格仔 如果係真嘅話

Apple陰鳩人

仆街喇毒果

露樣

同D大媽完全係唔同種
人美心善

屌你老尾打格啦仆街

佢係咪已經唔諗住返支拿

包括你

想屌

老老豆豆 相由心生真係好正確
支拿人就算幾靚都係有陣雞味 但係呢個北京女靚不特止 仲要冇左陣雞味

漏左

北京女：勉勵港人「不用想太多，我們肯定活得比中共久。」

來自北京的財經專欄作家Steffi，今日與一班內地朋友參與維園燭光集會。她指自己是土生土長的北京人，因中學老師認識六四事件，亦曾在香港讀書，即使今年是首次出席香港燭光集會，但過去她在北京亦持續關注六四，「內地很多人都知道，只是在壓力下不敢說。」當權者欲以「送中惡法」，進一步蠶蝕香港自由，Steffi同樣關注，更對香港未來感悲觀，「政府很強大，不是我們說反抗，就能反抗」，指中共在香港實行「一國一制」是最終目標，但她勉勵港人「不用想太多，我們肯定活得比他久。」

老師堅持內地教六四：我沒犯法

「請問銅鑼灣書店怎麼去？」銅鑼灣地鐵站外，來自雲南的趙先生向記者問路。他不知道林榮基流亡台灣，到書店撲個空。這次來港，他專程到銅鑼灣書店「朝聖」，還很想到維園參加首次六四集會，「我想看看是不是我希望的那個歷史情況。」

蘋果同左膠係反共
但缺乏抗爭常識
唔識保護抗爭者（影大頭、「光明正義既使乜戴口罩）

應該問過先出鏡，唔只蘋果，明報同01都有影大陸人

明顯係支共派人做媒架啦唔係點氹得掂你班人去愛國大會,同北京人民血濃於水一齊唱自由花

統戰

港女樣

返大陸啦

次次 64一低潮就突然有人打強心針

上次就大學講師ME TOO 泥明
今次就北京財經專欄作家Steffi

證明64晚會係有問題

巧令

建設民主中國係兩大方向

1 香港人接受大陸人湧入拿福利
2 香港人覺得灌輸資源比大陸無問題

港豬又比中共秒左

仲要著呢件衫 過到關咩

出人地樣咁黑心

如果有一半支那人好似佢咁識諗，共黨應該已經俾人滅左了

烈士

良心中國人-1

中共有APPROVAL就得

型牙 🍌持

現場買？

好難得唔係膠面北方樣

碌柒，你估人地好似你咁一件衫著足七日咩。

年年都要開人樣 屌你老母 垃圾蘋果

Rip

當左係姊妹

嘩過完今晚條女可以買定機票直飛德國喇

真心膠信中國有自由民主

回錯post

老臨炸

蘋果反共笑撚死人咩你真係當佢弱智唔識幫人打格

議助開始造勢,製造一種悲壯感覺谷人
大陸如果真係有真心膠未經中共批准話同中共鬥長命,一過關就比人夾

機票錢都可以慳返

好心呢啲大是大非嘅時候
咪咁鹹濕好冇？

他專程到銅鑼灣書店「朝聖」，還很想到維園參加首次六四集會，「我想看看是不是我希望的那個歷史情況。」

呢個仲好笑,大陸人係好喜歡睇所謂禁書
但睇完連自己同學/同事都唔敢講的

寫對白條友白痴

應該移左民

完全認同
所有支那人都要俾我哋香港人歧視

你知唔知我地係北方都俾人歧視

差評班議助狗請現身對質

個鼻假假地

認真 好擔心佢安全

連大陸生活嘅都唔怕安全走出嚟

香港人 珍惜今日嘅自由

吓 呢個好高質喎

我地香港人會care
即係香港人歧視鬼佬你估班高級鬼佬會care?

條女過關個時會唔會響鍾架

真係靚咩

你都on撚鳩
希特拉吖宜家？

以中共而家嘅技術，嗰張圖可以起晒佢全家底

支那人都笑你on9

所以話
大陸女好過港女
港女care有冇喜茶飲 有冇旅行去

一定靚過晒班閪面港女

鍵盤戰士又贏

比好多香港偽人勇敢

好波

對當權者欺壓人民都視若無睹嘅嗰班偽人？
成班垃圾唔會再睇佢地嘅電影／買佢地嘅碟 想唔出聲食兩家茶禮丫拿

邊間報紙
blacklist佢

聽講得條女今晚過關已經俾人。。。。。

有德國照住邊敢呀

臉部辨識

D級信用

完

所以就算各位係本土派/焦土派，都希望9/6可以出黎

好希望有朝一日佢哋無論去到邊都可以無所畏懼咁表達自己意見

希望今晚有一齊出嚟嘅咁多位
6月9號都會再出嚟

咁多位6月9號見

歷史我哋無法改變
但我哋可以創造歷史
香港人唔要惡法！

而家會list你做社會不誠實信用名單，唔可以搭高鐵搭飛機住酒店借錢買樓唔俾用電子支付子女唔可以讀公立學校。襟個制就可以整死你既人生，慘過坐監。

如果唔講，真係香港人feel

呢d 女永遠唔會係150 單程既人

香港只會收留窮賤醜既150

嚟香港報個master 再搵工

幾靚女，應該要三穴開發了

點解唔敢？層城都敢啦，驚你德國？

有料既大陸人駛撚落黎咩 落得黎咪又係特快公屋嗰班低技術人士慢慢逐啲逐啲將上面啲低質人口同班廢老溝埋一齊生下一代 咁佢地既下一代自然都係大陸仔+低學歷 最後咪變到而家咁 北區堆小學中學成堆學生都係講國語 好快就殺到落九龍 最後沖淡埋港島既學生

支持北京同胞

唔好返北京喇 返去好危險 留係我屋企

應該去咗外國住或有外國護照

你呢D盲目咁反
同當年希特拉差唔撚多

大陸同胞都有唔少好人

唔撚打格

相由心生

有無攪錯 個樣唔打格係咪想累死人
報紙佬係咪唔知大陸有人面識別系統

咁開樣, 佢返上去一句分裂國家打底坐10年, 係咪痴線呀

咁你一定係其中一個支那人

笑撚死，連登仔平時就不嬲支那狗死全家，而家見到個樣靚少少同講返人話就即刻幫個曬個支那人講好說話

寫之前有冇用吓你個腦？

老實講, 就算係樣衰肥大媽一樣有人幫佢講好話
人地真係搵命搏

你高估連登仔

即係點？

咁夠大把大陸妹淨係關心喜茶啦 夠有港女關心政治架啦
借啲意吹奏大陸妹

個鼻好靚

屌你老母毒果

好似權力遊戲個Yara Greyjoy

毒果有心玩鳩人

明晒 thanks

人地勇過你100倍啦傻閪

好撚有創意
坦克碌過人
有無人睇唔明？

我係unsw歧視支那人歧視到係支那人we7 group 入邊俾人點相
你估我係你地咁撚廢